［卓悅］2月11日 排隊買口罩 Live

06:20 銅鑼灣 渣甸坊 約 35人

CLS

今朝唔知邊間派彩呢

駱克道有冇人

可能無銅鑼灣呢

可能又全世界都冇

尋晚賣完今朝又有得賣？

06:57 渣甸坊 約 51 人

我覺得佢以後轉突發賣

07:05 銅鑼灣駱克道（sogo後面）0人

講個笑話

香港係富裕城市

轉突發仲好啦
唔好益排隊黨

點解又有

eBay 驚現 CSI 口罩

多謝 報告
有冇佐敦巴打？

旺角竟然冇人排卓悅有d人去左排萬寧

荃灣有無人排？

見到好多廢老排萬寧

北角匯有無人排？

萬寜今朝有咩？

就係唔知 不過就開門

佢個網明明話冇

得啲廢人先有咁多時間排隊

今日荃灣應該無 連續2日都係tw

有

Home office

iPhone 炒機模式

今次叫imask

究竟d人排緊乜

轉突發賣班死廢老都係會繼續圍你鋪

一定收到風

突發都會照排
而家同賭博差唔多
唔知邊間有都排左先

好多南亞同大陸國語人排緊, 香港人可以點買啊

依家廢老最多口罩 度度都話長者優先
逼後生食炒
冇口罩好心就留係屋咪出門啦
呢個時候就停左2蚊優惠佢

海防道都有人排緊 三百人以上

祝大家好運 番工中

希望唔好賣 等d人on99咁排

北角匯300幾人

10點都未公佈

一陣 出去博下1300個轉

仲未公佈既

唔通今日無

撚9 d人最好
或者轉曬偏門分店

可能又快閃六點

都有機會係長者限定/醫護限定 好難撞

快閃唔緊要 最緊要提早通知 朝早無

快閃根本買唔到

係咪唔記得咗出post

北角話無貨

荃灣呢

每次用一個口罩 真係唔出街好過

快閃最好 有緣先買到
d人未天光就排